2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳嘉倩v李靜儀@SG
麥明詩v謝安琪
李佳芯v陳穎欣@SG
林嘉欣v朱千雪
張曦雯v陳瀅
苟芸慧v杜小喬
簡淑兒v馮盈盈
倪晨曦v趙慧珊@SG

超聯第十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-11-25 12am-10pm

(7)陳嘉倩vs李靜儀@SG(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-25 12:02am-10:02pm

(15)麥明詩vs謝安琪(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-25 12:04am-10:04pm

(2)李佳芯vs陳穎欣@SG(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-25 12:06am-10:06pm

(13)林嘉欣vs朱千雪(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-25 12:08am-10:08pm

(10)張曦雯vs陳瀅(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-25 12:10am-10:10pm

(4)苟芸慧vs杜小喬(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-25 12:12am-10:12pm

(16)簡淑兒vs馮盈盈(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-25 12:14am-10:14pm

(9)倪晨曦vs趙慧珊@SG(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃第二圈抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽抽籤結果

香港女神總會盃第三輪秩序 每日賽事開始時間均為當天凌晨零時

第三圈比賽日1- 2017.12.13
(乙)湯洛雯vs王敏奕(乙)
(超)張曦雯vs朱智賢(乙)
(甲)陳嘉寶vs文詠珊(冠)
(超)趙慧珊@SGvs游蕙禎(甲)
(甲)黃智雯vs沈卓盈(冠)
(超)苟芸慧vs岑麗香(冠)
(冠)林泳淘vs林穎彤(非)
(超)朱千雪vs陳穎欣@SG(超)

第三圈比賽日2- 2017.12.14
(超)謝安琪vs陳法拉(冠)
(非)陳靜vs簡淑兒(超)
(甲)劉穎鏇vs簡幗儀(冠)
(超)李靜儀@SGvs杜小喬(超)
(超)倪晨曦vs陳嘉倩(超)
(超)林嘉欣vs鄧麗欣(冠)
(超)麥明詩vs馮盈盈(超)
(超)李佳芯vs陳瀅(超)

有得“簡”，你識“簡”

唔計加分住

陳嘉倩v李靜儀@SG 17-30
麥明詩v謝安琪
李佳芯v陳穎欣@SG
林嘉欣v朱千雪
張曦雯v陳瀅
苟芸慧v杜小喬
簡淑兒v馮盈盈
倪晨曦v趙慧珊@SG

陳嘉倩v李靜儀@SG 17-30
麥明詩v謝安琪 21-35
李佳芯v陳穎欣@SG 48-7
林嘉欣v朱千雪
張曦雯v陳瀅
苟芸慧v杜小喬
簡淑兒v馮盈盈
倪晨曦v趙慧珊@SG

陳嘉倩v李靜儀@SG 17-30
麥明詩v謝安琪 21-35
李佳芯v陳穎欣@SG 48-7
林嘉欣v朱千雪 10-45
張曦雯v陳瀅
苟芸慧v杜小喬
簡淑兒v馮盈盈
倪晨曦v趙慧珊@SG